# •━━╬٨ـﮩDimas-BA٨ـﮩﮩـ╬━━•

# TIDAK SEMUA HP MENDUKUNG
#  MENU
![20220620_222605](https://user-images.githubusercontent.com/107850790/174708507-a5c76753-f748-460e-ac42-39e16dbaa021.png)

## install on termux
```
 pkg update

 pkg upgrade

 pkg install python

 pkg install python2

 pip2 install requests 

 pip2 install mechanize

 pip2 install bs4

python3 -m pip install requests bs4

 rm -rf MR.FB

 git clone https://github.com/Dimas-BA/MR.MBF

 cd MR.FB
 
 python run.py
```
## Cara Update
```php
rm -rf MR.FB
cd
cd MR.FB
ls
git pull
python run.py
```

# Instalation
Download apk Termuxnya disini biar ngga error ✓
[Klik Disini](https://f-droid.org/repo/com.termux_117.apk)👍
```bash

```
##  📫MY SOCIAL MEDIA
[![](https://img.shields.io/badge/Github-black?logo=Github&logoColor=black&labelColor=white)](https://github.com/ChangFB) [![](https://img.shields.io/badge/Twitter-blue?logo=Twitter&logoColor=White&labelColor=white)](https://mobile.twitter.com/djmusicjr7)
[![](https://img.shields.io/badge/Facebook-blue?logo=Facebook&logoColor=blue&labelColor=white)](https://www.facebook.com/H4eckerfb)[![](https://img.shields.io/badge/Instagram-red?logo=Instagram&logoColor=red&labelColor=white)](https://www.instagram.com/djmusicjr7) [![](https://img.shields.io/badge/Whatsapp-CHAT-red?logo=Whatsapp&logoColor=Brightgreen&labelColor=white)](https://wa.me/6282261310817?text=Asalamualaikum+Bang+Dimas+BA)
## KASIH BINTANG YAH BOCIL 

![Typing SVG](https://readme-typing-svg.herokuapp.com?lines=Selamat+Bersenang-senang....!+)